都係西甲球隊，有冇巴迷支持皇馬歐冠3連霸？

-支持，皇馬贏左，成個西甲都有光環
-反對，巴塞出局，都要拉埋你陪葬，有屎一齊食，最好今晚就出局

希望你唔係真心問

g 持啦
同league 光榮

而家正評多d
睇黎其實巴迷都想皇馬贏

疤迷一路都支持緊我鍠
成班心戰

諗咁多都無用
今季我地利記贏硬

佢季初我都有估 但歐聯條路唔易行

抽鳩到拜仁你地應該想喊

疤狗仔係狗竇話撐羅馬啊